支那數學家成功證明微分幾何2大猜想

耗費11年,中科大教授陳秀雄和王兵取得微分幾何學重大突破，成功證明了哈密爾頓-田和偏零階估計這兩個數學界二十多年無解的猜想。他們的論文發表在《微分幾何學雜誌（Journal of Differential Geometry）》上(該期刊是微分幾何領域最高級別的專業期刊，主編是丘成桐。)

中科大數學系做pde確實實力唔錯

Tian's partial C0-estimate implies Hamilton-Tian's conjecture

連登：
Fake news
支那抄文

丘成桐好似試過幫支那人做假

Google scholar 淨係搵到呢篇文關於 Hamilton-Tian's conjecture

小圈子到一個極點

支那人死返支那啦

好次風遁大突破咁得啖笑

召喚數學家解釋下做緊乜

點解我Google呢兩個猜想剩係搵到呢單新聞 又搵唔到係咩黎
有冇人知英文係咩

上面貼左個 conjecture 名